黃之鋒：冇得踢地區賽？我去踢世界盃

【🌍國際戰線｜黃之鋒：冇得踢地區賽？我去踢世界盃🗺】

北京選擇DQ我，只會成為國際社會聲援香港抗爭，甚至通過法案的助燃劑。除了繼續投入海怡等各區的助選工程，我也會密鑼緊鼓部署未來外訪，有關詳情將於下月公佈。

坦言，若政府不DQ我，我自然將把精力專注擺於區議會選舉，但既然政權選擇替我封上參政大門，那我便當然要maximize被DQ所帶來的迴響關注，化悲憤為力量。

未來數個月，我會以「被DQ師」的身份推動《香港人權與民主法案》在全球各國遍地開花，說明香港的選舉如何遭到中共操控，盼望本年內促進美國參議院多數黨領袖盡快把《法案》排上議程。

政府唔比我踢地區賽，我咪去踢世界賽，佢地一定會後悔。

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜

『零時差』收取國際資訊
👉

被DQ師

捐$俾外交團隊！

HKIAD (88%,最後一日！！！）

眾志 (93%%,仲有十幾日)：

gphone

根本佢踢世界盃更好

推動《香港人權與民主法案》在全球各國遍地開花

期待

繼被捕師後解鎖新職業

那我便當然要maximize被DQ所帶來的迴響關注，化悲憤為力量。

支那

世界盃

識玩 gphone都進化了

真心佢呢步行得好
點樣做支那都係輸
香港實況就係一國兩制係廢

依家嘅Gphone根本係踢世界賽嘅料

地區交比其它手足搞啦

被DQ師
gphone加油呀!!

支共配合dq對我地最有利

犧牲師喺國際先能夠發揮最大效用，加油！

其實佢本身都唔係做議員嘅料
佢做lobbying重好啦
中共港共都戇鳩嘅
而家gphone可以索性將所有心機放返落lobbying

佢越來越多朵

一個華麗轉身 轉個職去打世界盃

禁錯負皮

原來佢睇到連登仔潤佢

我好欣賞依家既gphone

繼被捕師後升職咗做被DQ師

真攬炒

罰你捐$俾 HKIAD同眾志，睇#4

被dq 先係最大收穫

香港外交官真係唔話得

黃大總統

ok

啱，放眼世界

加油gphone

俾個氹你，你真係乖乖踩落黎

之鋒真係進步咗好多

踢世界杯既翼鋒， 負責睇大局派牌

Gphone已經唔係被捕師咁簡單，係變成左陷阱師既最高境界-自己就係一個陷阱，中共越搞佢就係個陷阱入面跌得更深

你估得黑警mon po咩

之鋒: 無得選 ()

睇得出佢真係嬲到仆街 等左咁年 洗左咁錢多去打官司 都係想一試做參選者 點知俾人DQ左
我都想知支共連長實都唔會俾面 Gphone 到底點令支共跪

世界盃需要佢多d

好欣賞而家既gphone,呢個年紀黎講，佢真係好叻

外交部長

雙職轉生
被捕被dq師

依家嘅gphone真係好鬼正好識玩

： 阿黃生做盛行阿
：被DQ師

屌 被DQ師去踢世界盃

呢一步要比中共決策既人有一刻質疑自己
當然啦.佢地一定唔會話自己行錯左

GPHONE本身適合打國際戰線
岩架啦

外交部長好似fit D

佢入冊 美帝大把野同你玩

11月2見

佢地會等運動停左先會大量起訴

就好似雨傘後咁

一定去，叫埋朋友去

好叻仔

當初佢參選，就覺得呢步棋一流，港共進退兩難，最後堅持就比彈藥美國

被DQ師

笑唔出

Gphone 加油

推呀！

推

好撚進取

GPHONE 加油

Push

嬲？ 點睇佢都預撚咗啦

差六萬

做得好

比起以前佢真係做得好咗好多
不過唔怪得佢，上一次個個都無經驗
唯一我覺得佢可以改善嘅嘢係演説方面，次次都好似過度用力咁

Gphone心諗
幾時你唔DQ

你參選都係為咗DQ

推動發案

無錯
根本就係必贏局面
同埋比黃之鋒入閘
再搵個原因拉鳩佢入佢罪
仲好過咁DQ佢
比佢係外國不斷遊說

其實根本就跟緊個劇本走
佢一開始就知會比人DQ
比佢入閘等於區議會只要唔係講港獨就入到閘
唔會再比人DQ到
你估佢做到區議員就唔打世界盃咩
DQ左佢就有國際關注
根本係公佢羸字你輸

果然係咁
政府中計

佢未被DQ時講DQ問題都可能俾人覺得隔岸觀火
而家被DQ就真係第一身分享

gchi gphone

係
佢參加區選
大才小用

push！！！

無錯 支那黎講 得支那雜上過times
仲要講支那幾紅
而香港人 得佢上過times

gphone經過港共磨練，變左政治家

咁細個乜野醜惡野都試過哂

已進化m到唔怕被DQ

push
gphone好波

峰仔好波

g鋒

佢終於發現自己強項去發展，最好學埋西班牙文，因為西方除英文以外，就到西班牙文最多人講(如果冇記錯)，將會好大幫助

勁根本係預左DQ突登設局
gphone又點會拘泥個地區議席

借DQ做彈藥 草船借箭現代版

港共俾佢選到區議員會係最好結果
而家咁搞真係玩鳩自己

話說點解眾志其他人唔一齊參選
起碼可以多幾個被DQ

如果我係中共，放佢入閘，比埋佢做區議員
等佢困身，再搵位屈佢選舉舞弊

2年內就可以搞掂佢

大個仔了

let jai

G Phone

gphone 今次呢步真係行得靚 大個仔了

好波

世界杯見

仲可以邀請佢上大流區交流，屈佢叫雞唔比錢/藏毒，即啪

加油 支持你踢世界杯

咁佢申請踢地區賽都係踢世界盃策略之一

中共已經踏入gphone既連環計

本身比佢入閘就無戲睇了但對手咁撚蠢上當

呢步棋進可攻進可守
比佢入閘佢贏
唔比入閘國際線政府又輸

升lv轉職

捐左5蚊俾你㗎加油踢外圍

Gphone好波

世界巡迴演唱會岩佢多d
唔想見到佢係街頭，陳太買完餸喇，仔仔升中未呀

被dq師

23歲（被捕）

超進化
被DQ師

Gphone好野！

以你嘅球技
踢本地賽屈就咗你啦

唔知點支持到gphone 唯有課金

push

Gphone

搞份DQ書又怕美帝制裁
光復香港入到，中共全黨死清光又入到，眾志又入到。係一個Gphone想唔比佢入，但又無位入佢，結果仲要換人再用聯想老屈DQ

講真搞到咁撚核突港共真係垃圾到不堪

講國際關係的話，一定係法文，因為歐盟。

之峰不如用你影響力將黑警告上海牙法庭

加油，被DQ師

國際戰線能力有99

越逼越強，心理質素已經超晒班老屎忽泛民政棍班，比長毛拎議席就腐化DQ gphone 即係比更多試練佢

正如有樓港豬唔敢反抗，乜都無先會企出黎。

Gphone bb

好撚串，我鐘意。

佢係香港外交官既最佳人選 重光之後一定揀佢

加油呀

天生踢皇馬 屈就曼聯做乜

外務大臣

好好笑

感覺佢長大咗更加識玩

全職被DQ

Nice move

講真 gphone洗撚踢地區賽咩

支持

Nice bro

gphone都識連登笑話

佢都係搏dq姐

唔dq點同國際顯示港共嘅腐敗

撐

g phone識玩

個眾籌被DQ 後即黎搞掂
政府真係

支共其實真係好on9
俾佢入閘再種票咪得 橫掂依家你幾萬個禁制令唔俾人睇選民登記冊

大專學界剩一日，推呀

中共助攻

希望佢地會再去美國遊說議員
人權法過唔到想制裁選舉主任都唔得

AGGER
是旦一個區議員都唔及佢喺全球嘅知名度
Gphone值得更好

之鋒一樣會將種票推上國際

傻閪以為球証係你既？
連個場都係人地既，唔比你就唔比你

香港首席被DQ師

唔怕神一樣嘅對手
只怕豬一樣嘅隊友

格言中曬

捐咗
大專生出去遊說好重要
一定要支持

佢仲身兼專業被捕師

終於踏入八奇既思考領域

Gphoen由幼年期一進進到完全體

佢長大了. 識玩.

5年前 大家都只係覺得佢係一個好勁既中學生 5年後 佢已經係國際知名既政治新星

今次佢真係大個仔
間中有爭議既時候又出文到point

其實佢去踩場叫人地批果吓
都幾明顯係搏人地盡快DQ

Gphone加油呀

根本坦黎
天賦被動吸引負面狀態

笑死自抽
抽得靚對家比個靚助功你唔係唔用呀

嬲條撚,你睇姐姐幾葡萄佢可以上美國國會同人地議長一齊出黎講嘢?
邊一隻奶共狗做到?

gphone喺支那待遇同達賴喇嘛一樣走國際線好合理

叻仔。

戇鳩政府
俾Gphone玩區議員點都沒DQ輸得咁多啦，人地Gphone就係想政府DQ佢。又真係咁乖DQ佢喎

Gphone靚波

傻閪政府又送彈藥

我覺得佢根本冇預入到圍
只係想被DQ然後去美國說服議會

呢單野最蝕底應該係佢同區果個建制派

跟本一早計劃好

本來有兩個民主派分票，而家票源歸一。

呢步行得好
GPhone 大條道理開國際戰線
中共今次捉虫
仲要送埋彈藥俾老美做9自己

陳家佩個八婆等輸都得

其實Gphone更加怕政府不DQ添，比佢做區議員=囚禁佢係海怡西。
現在佢可以做的事更多了

佢明白點玩呀

Tui ar diu

實幹

叻仔

依步根本係絕殺 支共點行都死

由吉祥物晉升為被DQ師

一國兩制唔係廢，但係中共呢隻食權力既怪獸行就有問題。因為佢忍唔住見到（香港國防外交以外）權力而唔食...

CC技自動波去曬佢到

呢D先係做野麻，支持

華麗轉身

兼職被捕師

gphone好波

串撚到

組隊地球聯合軍

陷阱師, cls

冇港超就去踢英超、西甲、意甲

就算唔俾呢個年紀，，，都好叻

呢次運動令到好多人搵到自己既價值所在了

香港之子

準備坐監啦

之前圍警總果條入撚梗

講到咁揚？唔怕又被人屈巔覆國家罪，又化身被捕師唔比出境呀？

其實DQ 佢先蠢，由佢選，最好佢贏埋，可以表面上話香港仲有民主，佢做咗地區議員又周身唔得閒，啲精神去咗幫街坊，少咗國際lobbying 嘅時間
好過依家咁嘅爛攤子，仲要放生佢出去國際舞台日日咬自己

根本今次區選就係gphone嘅轉職任
宜家咪幾好 專職打世界Boss
利申 改觀左 gphone簡直係左膠maximum power 又唔會搞到其他兄弟手足 完美示範兄弟爬山 仲會update番你各有各做佢做成點

踢世界盃

被DQ師G持GPhone

gphone長大了

一早認清自己定位咪好

上呀gphone加油！
以前你細細個個陣覺得你柒柒下
而家已經成長為一個香港政客望塵莫及既存在喇
雖然都仲係柒柒下

順便幫DQ 佢個議員及其家庭 上埋美國制裁名單。

有志氣

推動《香港人權與民主法案》在全球各國遍地開花

11.2 維園

11.24留港投票

被DQ, 加強世界線.
入閘，最多咪多一個身分，無壞.

All planned

公子獻頭師

親身認證被DQ師稱號

可見班撚樣做野真係好撚柒
支共真係無咩人才
ghone單野老實講
砌佢生豬肉 搵罪名屈鳩佢
拉佢翻去坐 自然禁到聲
同埋眾志無左gphone 影響力都無咁大
因為去到美國都未必有人識
總結支那真係好撚廢

官方公認被DQ師
其實都岩 走國際線gphone都可以由外幫香港民主發展
內就交比手足 被DQ都唔割

真心覺得佢由頭到尾都為咗被人dq

pish

高招

官方認證職業

最後一日喇！出糧都捐左！

加油gphone

G持Gphone

大賽球員

香港政府又行錯棋，原本可以利用繁務地區工作令他應接不暇，無時間抗争。現在放生了Gphone ，就等於幫他有十萬個藉口向世界宣揚香港的不公義。

Gphone真係好叻叻

中共又提供彈藥助攻

被捕師進化左

我都覺得區議員反而哂左佢 佢咁有影響力專心打國際線仲好

但係點揾食?

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

佢學完英文先啦

佢參選區議會就係為左「被dq」呢個title

I love you gphone

又黑我皇者曼

心態正確，既然DQ, 就要將今次DQ既事發到最大，製造最大麻煩俾支那。記住攬炒精神

一國兩制係共匪提出嘅，去到今日呢個狀態係必然嘅事，唔係仲信「只要換過個就ok 架喇」呢D 戇鳩諗法呀話？
套制度本身已經可以畀佢打橫黎，捱到咁耐係大家以前仲有個信字姐，而家咪睇到信唔過亦阻唔到囉

Gphone越黎越叻仔

...

Gphone 撚到

Thanks for your cooperation

呢個一定要推！！！
支持last show即係支持你自己，
支持眾籌即係支持你自己

佢做區議員真係要眾志手足搬去海怡先掂

被dq師
狗油呀，你唔港屈係香港，應該全球化

#BDQC

之鋒好波

好波gphone

派牌唔是10號咩

形到爆

好型呀！支持Gphone

正！

gphone八奇領域
共狗真係智障

把自己看得那麽高.jpg

我諗港共係諗如果比佢入區議會閘,遲下佢就會入立法會,所以一定唔比佢入閘

屈機

楚雖三戶 亡秦必楚

香港未來

佢真係痴撚線瘋狂進化

見唔到盡頭

暗黑兵法gphone獻頭

good

幾驚你唔dq

真 地區賽困身 依家咁又多把槍用

呢步行得真係好
畀佢選定唔畀佢選都係仆街

人地根本唔旨在選
擺明搏你DQ佢

見工果時
HR: 黃生之前做盛行架？
Gphone: 我搞開攬炒
HR: 咁職位係........
Gphone: 我做左被捕師一段時間，最近升左做被DQ師
HR: .....................

G持GPOHNE打國際線

天才球員,絕對要打國際賽

其實真係諗唔明。。。。

一係你DQ哂所有有威脅既人，反正DQ一個，都會引起美國既反應，但至少保吓班建制。

依家只係DQ佢，美國有反應，香港選民更加會有。

Be water

所有野係佢計劃之內

啱啦 踢世界盃啱你

係得gphone先有能力做被dq師呢個身份

被dq 師加油

好撚串

英雄出少年

你條柒頭三毛以為改個名就冇人認得你

被DQ師 真係唔係咁易有資格做到

黃之峰：陷阱卡發動

衰仔真係大個仔，越嚟越識玩

響香港去立法會日日對住何君堯、蔣麗芸、李慧琼，根本就浪費時間， 直接去外國幫手打大佬好過

Gphone真係好撚正

好感動

港共迫ghphone搵到反共出路

其實點解唔提司法覆核？

下年又有立法會選舉，GPhone又可以報名被DQ

其實就咁，宜家立法會選到都係廢，不如定期搵一兩個位出嚟辭職補選，畀GPhone呢啲海外知名人士報名參選

希望佢去遊說班參議員快手過埋個法案

support gphone

究極體

進步咗好多

Gphone 根本最適合玩國際線，知名度高，香港地區戰交比其他手足

g持g鋒

俾佢選就真係嬲啦， 大才小用

其實佢一早都預左自己比人DQ

112 維園見 200萬人塞爆港島

Bay d.q Sea

Jeng

Gphone 神坦

感謝gphone

借位

13k就可以懲罰到DQ黃之鋒嘅選舉主任，你唔係唔幫手啊？？？

下一步，唔比佢出境

都唔係未試過

眾志已夠
全力捐俾HKIAD

仲好係咁比牌

型

支持你

世界盃來了

掂呀

好型！

識玩

Gphone加油！

唔好返嚟

陷阱師

自損一百
殺敵一千

我相信佢自己都知一定被DQ, 佢特登做呢樣野係話比全世界聽，香港已經冇公平的議員選舉。
好波。。。

加油gphone
So pound of you

gphone呢局靚到

gphone坐完出黎進到到究極體

over 9000

被DQ 師 佢終於識善用自己既定位

全世界 香港人權民主法案

Master of Being DisQualified

被捕師
被DQ師

gphone第一日報名就係想撚狗

冇得入閘同政府唔撚會去查嘅種票嘅noise差好遠

大個仔，終於理解到自己價值

721

繼續努力

美國駐港人權民主 監察專員！

加油

拎住被DQ師身份出去宣傳，更加有說服力

暗黑兵法

""未來數個月，我會以「被DQ師」的身份推動《香港人權與民主法案》在全球各國遍地開花，""
好希望見到全球抵制共狗賣港賊!
無論點都要美國過到人權法

，

cy 都有

香港國足王gphone

唔明點解支共急住送子彈？

被DQ 師

gphone good play

我覺得最緊要係澳洲 加拿大 紐西蘭都跟美國制裁佢哋，好多港人移民去果度

共慘黨思維根本係惡爺格，
只要稍為多些少人聯手玩鳩佢。
已經見底!

大個仔喇真係

好簡單
根本佢唔知道咁樣係送子彈
or佢根本唔在意

gphone 做外長好過啦

美國眾議院議員

HKIAD:92%
眾志:爆滿

長註挑撥效果 然而g phone都唔知個技動點發動, 總次就開咗閂唔到

中國都要踢世界盃

佢根本就係外交既專才
要佢做返區議員有D 浪費

依家香港既成績有唔少都有佢既影子

Gphone真係醒左好多

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

一早la
係體制外推倒呢個政權好過

gphone 係世界級球員

相比五年前
不過好開心見到今日之鋒咁有影響力

叻仔啊

因為本質就係衰撚格，心理變態，
你越係唔要佢越塞比你

黃子鋒堅持香港係中共一部分

佢做慣大台 621想繼續做 俾人屌到仆街
但係好快知道今時今日冇大台佢做
亦都肯即刻轉職
今日開埋新職業 被DQ師
踢世界盃加油啦

識走位
好波

Gphone 進化
緊貼民情

我最想見到亦係呢樣，五眼聯盟一齊制裁，睇下班賣港賊子女仲點屎忽痕留學!! 學多樣外語囉!!
之後如果其他民主國家加入更好，
叫佢地班共狗資產轉移去大灣區囉

Gphone型

快捐大專學界還欠2O萬

識玩喎
be water frd

最後一日呀！連登仔

前線傷嘅傷死嘅死，佢只係坐過下監，點敢做大台

叔叔不如擺埋係自己facebook/呼籲身邊人捐下

被動技

正喎

歐美知名度高，支共度身訂造國際線比佢

型，之峰進化

佢有更好的地方繼續抗爭，當然係好啦，但係唔可以忘記佢被dq係事實，係政治審查

笑左好叻仔呀你

有時係到諗支共係咪真係咁撚蠢其實

佢一開始根本就想俾人DQ

豬鋒真心叻

好彩被dq咋

唔小心負皮左Sorry

之鋒

好叻

Block
Thx

唔報名踢地區賽，點拎到踢世界盃既資格呢

領袖

GPHONE 係屬於世界既舞台

其實如果中國係一個正常民主國家嘅話
根本上一國兩制係冇問題的
因為權力係由下而上
從地方至中央
美國都係又洲政府到聯邦政府一級一級咁上
聯邦政府（華盛頓）唔會過份干涉地區事務

不過中共國係中央集權
權力由上而下
自然容不下香港

有傳眾志有個共用連登account..

吉祥物係唯唯呀!!!

不可取替!

2019嘅Gphone 好撚型

呢個職位

雖然d人成日話佢5年前點點點又和理非左膠割蓆，但今場運動其實大家都突破左條界線同大和解，獅鳥都冇人割，而之峰經歷完牢獄之苦算係成熟同有耐性左

利申 90頭呀叔，都算睇住佢大，香港交比你地了

世界盃其實更適合佢

好可愛

係，衷心欣賞

緊急即時:
100防暴持槍衝入HKDI攻擊學生
現場逃生緊

PUSH

( Show Blocked User - 一鋪過 )
一早block左你條5毛

Gphone有多個職業同特別技能

enjoy比人屌刷存在感？
廢唔廢左少少

呢個係因為比人質疑而上
支那黨無乜邊個係因好野而上times

gphone 已經係世界舞台打響名聲

push

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

講緊你呀屌你老母

Gphone加油

痴線
五年可以將一個人完全進化

岩岩出番黎都比人屌到反皮
唔知食錯咩藥進化左
基本上依幾個月香港人都係唔知食錯咩藥

定位明確

法語德語最有用
西班牙語多人用係因為南美洲

Gphone真係有上連登
唔怪得最幾年進步咗咁多
百屌成才

聽落好似仲有一段時間先排到期咁

❤️

個比喻好柒

🥺Gif

之鋒出返黎真心好出色

一定係外交部

Gphone志不在此

肯定一早知DQ

佢繼續練好英文就夠
做外交淨係需要英文，個個都識

都叫 上過Time 封面喎
唔係講笑

真，英文勁流利先再講其他

香港klose，踢國家隊勁N倍

其實佢當選區議會會仲綁手綁腳
多謝中共

佢坐完出黎成個人唔撚同晒

跟本個選舉主任叻唔切，間接助攻世界鋒，引起更大迴響。豬能都爆

中共/建制魔爪咁大，大可以界票、種票玩殘佢
偏偏就用左最低手

叻仔
真正 be water

唉無論老中青幼，香港明明咁多人才
如果港府後面唔係有個支共
我哋香港人真係贏咗萬九幾年……

被捕同補dq雙修

HKIAD！！！

被DQ基本上就係佢參選嘅目的，目標達成就無謂節外生枝啦

唔係潤黎架⋯⋯ 係佢搵到定位 識唔識架你

Can Hong Kong trust this man

Gphone 點解愈來愈癲
佢會唔會踢踢下變左全場mvp架

metoo

掂。。。各就各位。。。

Gphone好野

識玩了

我自己覺得佢本身定位適合國際線，由雨傘開始一直都有同外國交流 為香港尋求協助 有部分人話佢縮骨推人上去 自己縮埋一舊 我覺得佢付出既努力同受到壓力一定比好多香港人多 希望之鋒繼續keep contact 國際戰線

屙屙下屎都被捕嗰種心理壓力唔講得笑

大材不能小用
世界盃歡迎你

技能解鎖。唯一的DQ師。

睇完地厚天高我都覺選舉唔易，仲要困係到同建制玩泥漿摔角
dq咗輕鬆攞子彈上國際

G phone加油呀！！！！

G持G鋒

我哋使唔使搞場黃之鋒被dq集會 幫佢助攻？

見到Gphone 有今日既氣勢

見到香港有未來!!!!!!!!

嘩，如果大部分發達國家都通過香港民主及人權方案，咁呢個真係真核彈啦！

黃之鋒=孫中山
周圍列國增取支持同籌錢。
做精神領袖

想知佢啲生活費同機票係咪由用果千零萬

已課金
大家幫得就幫

唔攪未成年少女己經> 孫中山

你又知冇

Gh哥，之前睇錯你，加油💪

幼齒獵人 孫中山

被dq師
係幽默嘅

上啊，踢世界盃

完全認同
已經唔太記得五個月前嘅自己

G鋒覺醒技

推！！！

講得好！天無絕人之路！

一張廁紙都有佢既用處，好滾動

好撚型

中共DQ佢就中計啦

香港都有得踢世界盃

國父係屈係個樣度

太遲了
而家係搞唔搞Gphone 佢影響力都唔會消失

被dq師好可悲

好欣賞

咁同政治暗殺冇分別

支持gphone

推！

Gogone都上神台

轉職 被dq師 踢世界盃

立國後首席外交官

被捕師二轉

冇錯啦, 做左區議員反而會令到佢哂時間搞D乜野監察巴士班次呀, 監察公園夠唔夠凳呀, 完全哂左佢係國際上能做到既影響力

[Lunchtime快閃] 反抗! 101鎗殺人一個月+DQ區選候選人Lunchtime快閃

型到

黃之鋒

夠了
好感動

之鋒啲英文越來越進步
用英文亦得心應手

G峰BBG要加油！

向世界既舞台進發

出返黎之後好似變左第2個人咁

標題正

下次會開邊範？薛丁格的貓

根本唔應該選區議員啦，真係浪費時間攬廁所巴士站個d濕碎野，做返你強項繼續去國際幫香港了

被捕師 被dq師

國際戰線靠你啦 Gphone

加油呀gphone!!!!

世盃MVP

堆

GPhone 打世界賽更好

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

Gphone bb根本就係走國際路線嘅好材料，由佢14歲睇到你而家廿幾歲，我哋成家都支持佢

人生有意義
不在乎
入唔入到議會

鋒哥加油💪

其實gphone算係世界級球員,留係當踢港超,什至港甲乙真係哂左佢
去踢國際賽岩架啦,班傻撚睇短線,留係大灣區踢啦

yeahhhh！世界盃！！

真係大個仔啦,好勁

上天關了一道門
一定給你留一扇窗
你背上香港人的願望
If you burn, you burn with us
祝早日攬炒成工

一心諗住行Plan A

點知咁耐唔DQ要行Plan B

而家又行返plan A

立法會選舉

佢依加既身份就好似叫C朗踢意大利某個小鎮既杯仔,最好就係唔俾佢出場,佢直接申請踢頂級聯賽

錢已捐 加油

明知入唔到閘咪呢樣果樣玩到你班友氹氹轉，再當埋彈藥俾外國sir this way

Gphone有無人保護 佢係最重要個個

正想咁講

絕對同意

第一次為「被DQ師」呢個職業正名，G phone好波！加油！

好撚型。。。
頭腦清晰 即使被DQ都有嘢做到

「放風出去」香港人正準備2020年抗爭活動

- 分享自 LIHKG討論區